中左off white the ten AF1 著去溝女

今次得米

型牙

@奇雲道爾

狗著

我AJ1

啲女濕撚晒

高僧

籃波鞋

咩來
有矛相

高僧做咩戒賭

有冇得炒？

屌喇星 兩個電話一對都唔能中

尋日ps7拎左
聽日果9對又派彩 又炒得

點睇你d nmd 5舊水有交易了

親民

吊d女俾你溝晒啦

記住剪左條紅色索帶佢

聽日去cow女了